有冇人有後備電話可以借黎用幾日

iPhone 6 Plus 按金1000

睇多陣有冇an機先

冇問題

你男定女？
幾歲？
屋企住邊？

爆moon galaxy note2

男定女
男加按金一千

有2部
不過你要黎做乜先